16歲少女認焗死7歲女童劏肚 稱：睇下佢係咪機械人

英國一名16歲少女承認在遊樂場殺死一名7歲女孩，被法庭判處終身監禁，最少要在獄中度過5年才可申請假釋。她的辯護律師同意除此以外，沒有其他更清晰方法保障公眾安全。

7歲女孩拉夫(Katie Rough)去年1月在約克郡住所附近的遊樂場玩耍時，被當時只有15歲的被告掩著口鼻窒息致死，被告再用刀在女童頸部和胸腹割出兩道傷口。

被告少女否認謀殺，但承認誤殺，她在視像聆訊中一直緊抱一隻小熊公仔，全程沉默及垂頭。

法官蘇爾(Michael Soole)判案時，指少女對公眾的威脅很大，「鑑於你一直沉默不語，關鍵問題是有沒有可靠估計這種威脅會維持多久」。法官形容這是一宗「非常罕見」的案件，因此決定判少女終身監禁。

法官在判案前，曾聽取被告的全面心理評估報告。她的朋友曾向警方表示，她曾自殘及經常談及死亡，又說夢想殺人及聽到頭內有一把聲音。被告少女據說患精神病，經常有幻覺，覺得身邊人不是人類而是「被敵對勢力操控的機械人」，她行兇目的是要看看女童是否機械人。

抵啦

The walking dead 個lizzie

又係強國

呢到班人係咪反共反到都有精神病，有咩恐怖野都係強國

好多文盲

符合國情

好明顯突登扮盲反撚啦

可以block晒，五毛偽裝

又係你條五毛狗

一早block曬